{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R600220",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "별나다"
    },
    "text": "変わった (별나다)\\n\n釜山中区東光洞4街12-3\\n\n様式 - その他 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 18席/部屋:部屋なし , 一ヶ所には可愛らしい小物がいっぱいで、雰囲気はこぢんまりとした居心地が良い。 雰囲気をさらに引き立たせる要素の一つは飼い主の猫であるビョルという名前だ。 このカフェは簡単な食事も楽しめる所だ。 メキシカンブリトーは特に人気だ。 クリームソースやオリーブオイルパスタと牛肉、ジャム、鶏肉を選び、薄いトルティーヤで巻いて特製ソースに添えて楽しむが、この組み合わせはとてもおいしい。 また、インド風手作りヨーグルトラッシーや様々なドリンクも用意されている。 計5種類の可愛らしい小物と猫の星の存在、メキシカンブリトーとインド風手作りヨーグルトラッシー、多様な飲み物が用意されており、お客様を非常に満足させてくれる。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "釜山中区東光洞4街12-3にあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、このカフェは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このカフェの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "18席あります。"
        },
        {
            "question": "このカフェには部屋はありますか？",
            "answer": "いいえ、部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "このカフェの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "こぢんまりとした居心地が良い雰囲気で、可愛らしい小物がいっぱいです。"
        },
        {
            "question": "このカフェには猫がいますか？",
            "answer": "はい、このカフェの飼い主の猫の名前はビョルです。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんな食事が楽しめますか？",
            "answer": "メキシカンブリトーやクリームソースやオリーブオイルパスタなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "このカフェではどんなドリンクが用意されていますか？",
            "answer": "インド風手作りヨーグルトラッシーや様々なドリンクが用意されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェはお客様を満足させてくれますか？",
            "answer": "はい、可愛らしい小物と猫の存在、美味しい食事や飲み物が用意されており、お客様を非常に満足させてくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 322
    }
}